KitchenMate每週會交付一到兩次新的餐包，團隊可以通過投票決定他們想要的菜餚來影響交付的內容。KitchenMate讓您在工作中輕鬆烹飪新鮮食物| Anthony Ha | 2020年8月27日| TechCrunch
不要再漫漫長夜，也不要用毛茸茸的海綿，儘量避免水槽裡的髒盤子。幾乎適合任何廚房的小型洗碗機| PopSci商業團隊| 2020年8月25日|科普
如果我們想吃一盤裝著松露的意大利麵，我們知道該去哪裡。投資者繼續將全球股票推向創紀錄的領域|伯納德·華納| 2020年8月24日|財富|
還有一些人甚至連洗碗碟或打銷售電話都不能事先制定一個最佳的進攻計劃。“成長思維”學者卡羅爾·德威克（Carol Dweck）的前學生髮現了一種新的成功思維——麗拉·麥克萊倫（Lila MacLellan）2020年7月27日
老鼠不是人，盤子裡的腦細胞也不能構成大腦。宇航員需要什麼才能在前往火星的危險旅程中倖存下來|Maria Temming | 2020年7月15日|科學新聞
卡恩在投球，我蹲在盤子後面接球。Mario Cuomo，總是讓我們走向光明| Mike Barnicle | 2015年1月4日|每日野獸
將豆子和洋蔥醬混合在一個9x9英寸的砂鍋裡，烘烤20到25分鐘。製作卡拉霍爾香酥蔥綠豆砂鍋菜|卡拉霍爾| 2014年12月27日|每日野獸
DISH是第一家也是唯一一家提供Netflix應用程序的提供商。我們迫不及待地想在2015年迴歸的四個電視節目| DISH | 2014年12月22日| DAILY BEAST
DISH通過無線方式為您家中的每個房間提供獨一無二的娛樂體驗。我們迫不及待地想在2015年迴歸的四個電視節目| DISH | 2014年12月22日| DAILY BEAST
再加上DISH Anywhere應用程序，您就可以即時訪問收視指南，並可以隨時隨地錄製節目。我們迫不及待地想在2015年迴歸的四個電視節目| DISH | 2014年12月22日| DAILY BEAST
一盤最大、最令人厭惡的蟾蜍過去是一個接一個地提供給大個子的親戚和客人的。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
這種大米的禮物對旅行者來說尤其令人高興，因為在韓國，沒有一道菜能獲得更高的榮譽。我們的韓國小表弟| H.李M.派克
“佩裡·托馬斯猜想他是個盜用公款的人，”蒂姆說，把最後一個盤子放進碗櫃，坐下來拿起菸斗。山谷戰士|納爾遜·勞埃德
當我們的鼻罩準備好後，我們將帶花的圓錐體小心地放在一盤水中。《託兒所》，1873年7月，第十四卷。第一|各種
你的電鍍黃油盤，或者其他任何東西，都會被簡單地扔到你身上。第一部戲劇| A.A.米爾恩